冇左豪爺同腎仔既captv真係好低質

而家果班真係on9當有趣

但新個邊都冇captv咁多人睇 可惜

以前

岩岩一睇，點解無左魚蛋粉？

金剛crew?D片都幾好笑，有d直播太長冇睇

真，佢哋好似唔使開飯咁

腎仔同豪哥個化學作用真係好正

諗起舊年新captv班人串番班fans
又成日po廢話圖 唔講以為睇緊on9仔女個page

年初四同熱戰1&2 最正

佢地唔係全職做都係為興趣

依家應該係全職